ielts 碌士

想問下有無ching有wall street 啲ielts notes

有呀

可唔可以Tg傾
@ielts123321

但係我無

Line?

Ching幫下手

上網搵大把

邊到有

Lm

有無呀